暴徒喪心病狂罔顧人命，港島再遭暴劫

15日港島多處發生極為嚴重暴力事件，震驚全港。
暴徒「見人就打」，無辜市民慘遭圍毆命危。暴力場面昨日從早到晚不斷上演，數百名蒙面黑衣暴徒流竄港島，四處堵路破壞，在港鐵站縱火，狂擲汽油彈，並再次焚燒國旗

暴徒將燃燒彈擲進保護政總的水碼內，自身也被燒着
黑衣暴徒半小時內狂擲至少30枚汽油彈襲擊政總；甚至泯滅人性地向港鐵站內行人通道投擲汽油彈，數名警員險被燒死；在告士打道又近距離火攻交警，警員要拔搶保命。

暴徒破壞香港金鐘地鐵站

暴徒搗毁灣仔地鐵站出口玻璃
灣仔一名藍衣男子站在暴徒面前，高呼：「愛中國」隨即被近百名暴徒圍毆至倒地，藍衣人血流披面，一度昏迷及失去知覺，送院初期情況危殆，之後轉為嚴重。

這類針對普通市民的嚴重圍毆，昨天至少發生了數十起，不少個案中市民血流披面，暴徒仍在繼續殘暴攻擊，讓市民受傷嚴重。

藍衣男在遮陣中被打至不支倒

一女性市民在放工路上因表達對暴徒行徑不滿，被暴徒毆打至頭破血流
從昨天暴徒的兇殘情況可看出，黑衣暴徒暴力衝擊的殘暴性進一步提升，暴徒越來越失控，已經將武力提升到致人死亡的殘忍程度。黑衣暴徒針對非同道市民的圍毆攻擊策略出現變化，不再是以往對市民先實施辱罵、再施以拳腳攻擊，而是採取其稱為「黃金5分鐘」的打人策略。當有市民譴責其暴行，或發表撐警、愛國言論，或高唱國歌時，黑衣暴徒不再以罵人糾纏，而是大叫一聲「落雨」暗號，黑衣暴徒同夥馬上打開雨傘，迅疾衝前近身暴雨般圍毆市民，拳打腳踢，武器亂

起底 負評 不推POST 封鎖

打得好打死班垃圾藍絲蝗蟲